日本平均人工到底有幾多?

日本人D人工平均黎講都幾低,而且做到仆街
日本人成30後半先有3皮野...
想長住日本既人唔係做IT都幾難有唔錯既人工...

人地住遠啲 平租 冇人炒樓
公司有交通津貼 超市又多平嘢買
畀你三皮嘢 香港淨係住都冇一半啦

一定係個個都單身住萬五新樓啦

公司日本office 有香港同事話租東京市內一d都唔平，人工重要少過香港

其實你係咪去去過日本？
單程閒閒地都一百蚊港幣一程

最岸鳩嘅諗法只係睇人工，唔睇成本
以同級日本野計，係日本買同食平好多

你百幾蚊食個飯食個麵，佢幾十蚊
唔好同我講香港可以食支那賤食，用淘寶野，你本身食地溝油，用有毒物品已經唔洗講野。
係日本都可以淘寶，你買幾錢佢買幾錢，最多都係集運。

住就唔洗講啦

完

日本通脹低 生活成本低

我朋友係大阪租樓一個先4K

香港呢? 俾你搵三萬 除左成地精仲有咩剩

松屋 part time 都有 committing allowance 啦

去日本無留意人地啲招人廣告 ？

屌你有冇睇字？

樓其實係廿年前炒爆咗

唔識睇生活指數 人工平均有撚用
人地供同租樓洗唔洗皮幾兩皮呀

港豬又自慰

我坐幾個站已經300蚊日元

香港fg13k

日本做快餐店都差不多人工